[攻城車]車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

LM

lm

We love Marina

再出cahill
干地個女比我屌

剪完達囝個頭即刻勁多學生妹埋身

west woman > mayuyu

We want to kiss her pussy

Lm

baka報平安未

西女人又贏

你昏迷左幾耐

大家掛住我嗎 ？

食物中毒

新會然？

笑你

學生妹:嘩!個頭好撚柒呀

體育】迪亞高哥斯達周四落實重返馬德里體育會，但車路士官方只用了簡單的30字，來送別這名效力了3季的前鋒。

迪亞高哥斯達（Diego Costa）周四終落實離開車路士，即將重返昔日效力的馬德里體育會。車路士周四在球隊官方網站公佈這一個消息，不過文章中只有短短的30字，當中「馬體會」、「車路士」和「迪亞高哥斯達」的名字，已佔了約1/4的字數。

不過眼利的傳媒發現，車仔球員離隊發表的聲明，看似與球會的關係有關。車仔今夏將尼查曼馬迪出售至曼聯，當中球會方面發表了711字的報道來告別馬迪，內文包括提及「兩次聯賽冠軍中均扮演關鍵角色」、「2014/15球季PFA最佳陣容」等，但事實上哥斯達亦是其中一份子。另外，馬迪的離隊新聞中有「祝福未來好運」作結，但哥斯達一文中只提及他需要通過馬體會的體測而已。

走左都好 費事又搞逼宮

咁都可以做新聞

有冇知黑色件作客有鋪有得買未

不嬲agreement都係得幾句架啦
咩subjected to pass in medical同personal terms果類
搞掂晒先會出depart post, 到時先會多d內容

唱情歌~ 齊齊來一遍

得30字 真係陰公豬呀

波波池班傻鳩

你出殯個日我題夠31個字比你條傻鳩做輓聯

垃圾page已unfollow

根度簡又傷……

傷追人

吸傷

各位手足好

放心 我實幫你隻弱智柒執骨之後先死

以為波波池先咁on9
點知其他報紙佬都用黎做新聞

你件短命種3個月命都唔知有無啦傻閪

唔係NOW班戇鳩獌狗講呢單野先架咩?

3個月都夠執你d骨落屎坑等你日日都有飽鬼做啦

3個月夠你幫你全家執骨既
死撚左10鳩幾年咪肉都化撚左啦

今日為iPhone8的取機日，惟新機回收價一直插水，向來為賣機集散地的旺角先達廣場，今日（22日）人山人海的場面不復返，無論是「果農」抑或店主，均愁眉苦臉。專程來先達「執平貨」的譚先生，看見有手機店的金色 256GB iPhone8售8,200元，誤以為較官方零售價便宜88元，於是爽快交易，惟開心5分鐘後才發現自己記錯官方零售價，最終要貴買12元，但他強調自己為真正用家，因此未有失望。

換唔換機呀你地

X

「執平貨」的譚先生最終要貴買12元

部ip6用左就嚟3年
部嘢仲健康過我自己

去左睇實物玻璃底好好手感
但用緊se同用8根本無分別
等x

Me X too

X 賣點除左FACE ID仲有咩係普通人用得著

個痢狗PAGE ON9架

X la

原價入應該有排
聖誕仲係冇可能食炒價算

touchid>>>>faceid

Smartone發展我自己覺得已經到左樽頸位好難再一下子有大突破
換x原因真係貪個樣轉同全屏

呢個真
touchid真係掂一下就搞掂
faceid又要對位又剩

x個頂好核特
兩邊角位不如索性封埋佢好過,而家u字型咁樣
同埋呢個價為左只係再大小小mon同個樣有轉變,真係唔值

奧寶大把錢

諗緊8+定X 冇touch id好似好唔方便

Faceid 好似幾危 費時比女人搶去解鎖

而家比人屌到仆街

想問係StubHub買波飛,係唔係到時拎左波飛就直接入得場嫁?

咁多有錢軌用X

係Fifa post拎牙切張相去撚人去信和買game好好笑

暴龍哥訪問牙切

Following a question about Diego Costa, after it was announced the club and Atletico Madrid had agreed terms for the transfer of the striker, subject to the agreement of personal terms and a medical, Conte thanked the player for his contribution to the Chelsea cause.

‘I think on this issue, we want to thank him for what he did with this club and we wish him all the best for the future,’ he said.

‘Don’t forget, we won together last season. We want to thank him for his efforts last season with us, but not only last season, in the whole period he played for Chelsea.’

沙皮走之前話無恨邊個同憎邊個
而干地最後都有多謝佢上季貢獻同祝佢好運
希望轉會正式完成後唔會再有互屌

希望第時有機會對賽dc唔好撚鳩我地隊長

分組賽對兩次 好彩1月先註冊

仲有淘汰賽

入到先算啦

Dc+morata

雖然costa係仆街仔
但都有D掛住佢

dc

Musonda: 我會努力練肌肉

"英超比賽非常體力化，所以我會努力練肌肉。"

"教練叫我係訓練要更加努力，我每日同世界級既球員一齊練波，攞到唔少寶貴經驗。"

"就我個人而言，我只希望每當教練需要我上陣時，我都能夠作出貢獻。"

"我唔期望每場聯賽杯比賽都可以上陣，但若果我攞到機會，我會盡情展示我既實力。"

係就好

真係有呢個心態 好快上到位

暑假真係練完肌肉嗰位唔只唔識用啲肌肉，連心態越來越差喎

X唔係我呢啲人買架啦
今日睇完8 好重好唔舒服
玻璃底幾好手感 不過重個感覺唔好
即刻想買返7+ 價錢平左
零件除左粒u其他都一樣
只不過無晒貨 藍精靈叫我每日打電話問左有冇貨先過黎

RAM?

Loftus-Cheek 接受Arsenal fan Tv暴龍哥訪問
暴龍哥: 阿仙奴需要你呢類中場

Link

hawk fb

原來kenedy先21仲有musonda 20
仲以為kenedy老是常出現似24-25

法國我呢排少左上黎之後車區推得慢左好多
睇黎我真係幾重要

你專講廢話推唔推都冇所謂

坐冷板凳係多d時間鳩up

睇得自己咁重要
同你個沙狗繼續食女啦 唔好再返黎

介紹d比我ok?

tonight big game

tonight no game

Antonio Conte has lauded "good guy" Alvaro Morata by saying that he is the sort of man you would allow your daughter to marry, but went on to say that he wants the young forward to add aggression to his game in the coming season.

原來Vittoria已經有父母之命

其實DC都有好多隊友鍾意佢
佢又咁錫車仔fans
愈黎愈掛住佢

痴撚線 佢做咁多衰野 講兩句公關說話就信到十足

1.5HR

外國球波已經吹奏到吾種係第二個Viera

係 通常係開波前球場附近有個位拎飛
拎完直接入去就得
我年頭去個陣仲係咁

今晚食史

因住噎親

今晚達仔要用腳入波了

OG

食史大

曾幾何時我好似講過類似既說話俾人屌

要俾沙基利同謝斯撚了

今晚又要睇雙曼大炒人

Choupo-moting先勁
對獌個場打得超好

車仔食史了

成日覺得佢妹下妹下

你個人on9

吾皇係 丹比利同雲耶馬合體

呢件同沙基利根本唔應該踢史城

佢平時對球迷幾好又係公關??

佢玩野走人同佢錫唔錫球迷有衝突?

車路士主教練干地表態稱莫拉達是一名非常全面的球員，但他也表態稱這名球員需要增加更多的侵略性。

干地說：「我喜歡莫拉達，因為他是一名非常全面的球員，但他各方面也有很多改善的空間。當我談到各方面的問題時，我的意思是增加更多的侵略性。」

干地表態稱莫拉達也是那種自己願意將女兒托付給他的球員，他說：「我很了解莫拉達，他是一名很出色的球員，也是一個好人，我覺得對於車路士來說這是一筆很好的簽約，因為他才只有24歲。

「他的行為舉止都很棒，也是一名很謙虛的球員，我喜歡這樣的人，莫拉達是一名很好的終結者，他每時每刻都能進球。他很好地理解應該在什麼時候出現在禁區內接球。如果你有女兒的話，你會希望這樣類型的人能成為自己的女婿。他是那種你願意將女兒托付給他的人。」

Love post topic:今晚食史

完全係講緊我

24歲果part

24-10

法國派清成日想幫自己反Cap平反
之後都會俾人屌返轉頭

底花冇計

係對球迷好就應該認真踢好每場波 15年開季唔修身 hea踢 唔跑 上季下半季又係 職業態度都無嘅人又有幾錫球迷 人唔笑 狗都吠

THE MAN IN THE MIDDLE

Mike Dean refereed two Chelsea games last season. They were the Premier League victories at Stamford Bridge against West Brom and Manchester City.

on9足總

如果卡希爾係正選名單，繼續反干地

反定都得

好多球員都出post懷念沙皮

點會呢
實係迪加正選打史
跟住雞囂正選打下體同曼城

今場比佢踢足
對馬體同曼城做後備就得啦

擺明三場都會打足，咪再發夢啦你地

雞曉仲正選真係屌出聲

最緊要反安

上季下半季有機會爭聯賽冠軍
都hea 踢玩野都叫對球迷好

我覺得喺冇電欺嘅情況吓雞曉今晚會正選
我唔信干地敢出天神+Azp+迪加
干地你用種就咁出

今晩三個應該Cahill Chris Azp

干地唔敢放假隊長落後備

達仔唔好成日玩老婆啦
練多啲波啦

干地都叫佢增加侵略性 成日跌

不愛江山愛美人，同我一樣

奶老婆腳果陣最有侵略性

番工同老婆
一定係揀老婆

邊個做執屎專員？

如果有其他野揀都無人會想揀番工

今晩Cahill Fabre Lan
三寳應該出齊

今日出法比ok嘅

世三今晚係咪一定無正選

今晚好多波睇喎

Azp
跟住Azp又紅埋

馬迪上季FA射果球世界波提名左普斯卡斯獎

Azp 會係luiz 出黎先紅

今晚干地實咁出，而唔出超人+吾皇

柏度 自護 Lan
牙朗 毒撚 法比 牙銘
偽隊 天神 真隊

收到風牙銘今晚正式做sub

今晚又可以欣賞雞曉哥d腳法

咁搏

屌輸波陣

如果干地今晚肯放棄用假隊長
我一年唔打丁

世3講左好似會正選

希望柒頭隊長快d醒覺
知道自己最佳位置

women weaken legs

干地:達子 FBI is watching you

但我個女依家仲好細咋，唔好搞佢，唔係我會好妒忌㗎！」

今晚西咸會唔會又贏熱狗

今晚出偽隊+冇吾皇出法比真係走去睇切好過

西隊長no eye see

難d 似被人456

No cahill plz

水晶宮作客曼城，6戰6負了

咁睇定切都得
學某會員話齋：干地只係摩佬翻版，固執+保守

切會拯救精宮

迪布尼唔會比你破處

如果 魯迪加 吾皇 世三 今日同時正選
我係第24頁抽一位會員送主場波衫

如果係堅嘅話
阿狗上至球會下至球員都要反省下

我好中意哥斯達

怪錯安了

慈善球皇

刷（自己邊）角球皇

why 24頁

做咩熱狗丹比利同雲耶馬失咗蹤

但係我有朋友係英國住諗住寄去佢到先，到時再拎就入得去？

dc已經去咗睇波

呢單野好似舊年定前年

班孤兒感激dc唔感激安

Yes 真事舊聞黎

24號偽隊

反差嘛
果時DC成日威脅到阿，咪特別憎佢
安就冇威脅，所以佢幫都冇咩感覺

睇得出

留力歐聯

西咸個高耶迪係fifa最強防中之一

Aurier 真係好樣衰

早兩年係比甲玩UT實會買佢
大大隻又快好好用

aurier扯衫喎

熱刺比西咸迫到係咁甩

今晚zouma係咪限死冇得出場

0:1

alli有信心到呢
空到咁都交高波
真係好信kane

前季接近殺到上big6既西咸去左邊

Kane

又一粒

2球都係卡路爾失 輸反擊

想丁死干地咩

叫得卡x爾都係垃圾

9月入左8球好痴線

Harry Kane就算走都只會去皇馬

好在8月避過一劫

身型 射術都有齊哂 唯一弱點八月

又想睇牙切，又睇車，點好

下季先睇

屌你老母

出卡希爾 ➡️ 睇切

撐牙切下季正選都屌
屌你牙

想睇世三
切手機睇

避過一劫

諗到一個方法，搵人打去曼徹斯特警局話擺左個炸彈係鏝主場，逼佢地delay場比賽徹底檢查。
咁樣我地就可以睇晒2場啦

係咪好聰明呢

個now隨身睇閪架bor，無一次睇到咁濟

關8月咩事
全靠隊長咋

對熱刺出上場阿仙奴果陣

70min已經换走基沙文 留力週中

怕什麼
隊長準備完封基沙文

史城無得出zouma大唔大影響

大 中堅荒

紅左個

aurier紅
西女人又贏

aurier紅

打少個都贏...

去1左台北。隨身睇係咪用唔到?

岩岩入手MacBook Pro
有無人知有無apps可以拎黎睇波？

我係西咸就球球斬落去

正選無cahill

干地

原來麻煩友真係無腦

Cahill bye

屌你老味仲未出夏神

冇卡希爾😨

我有冇睇錯竟然冇雞曉

迷干區正式召集

Cahill
干爹好波

要打下體

夏神留力踢歐聯

呢場唔出咪姐係歐聯出

干地夠果斷！

隊長留力下2場

唔反干了

我驚隊長歐聯正選
Hazard應該歐聯先正選

無cahill

歐聯個場咪有囉on9

對下體會都無雞屌我就真係迷干喇

雞隊長留力歐聯咋

希望以後都bench

gif呢

差世三就要派波衫

如果下場出隊長寧願今場出嚟頂波
下場實俾下體撚

用cahill打下體
shit

有無直播link? 身在台北。用唔到隨身睇

Cahill出坐後備 一世迷干

話左雞曉連續兩場正選呢場就拜拜架啦

no Cahill

今年ali好垃圾

Love Po?

Ok, 唔反干了

一日未到一日都未知 仲有希望

Zappa會唔會歐聯正選

終於冇cahill件垃圾

kane真係好勁

出強陣又唔出世3

西咸依隊波真係唔知係到做乜
愈買人愈柒
11個人係場到各自踢波

有咩咁值得開心
代表雞囂正選對下體同曼城渣

cahill sub

其實安幾時lan

咁左右都俾人屌爆

執卡路爾過嚟打燒味啦

Good

階段性勝利！

love past?

留力
下場歐聯肯定正選

不過同cahill一齊正選

歐聯咁撚重要
出偽隊真係屎都冇得食

Cahill啱啱先出嚟踢左場
邊會咁快要抖呀..
Sub佢就對了

大家請排好隊繼續迷干

我愛干地

conte

得佢一個係知道自己做乜
明明最高但無人斬比佢 鳩斬比小豆獨食
個乜春蘇乜古又係到派膠 踢多個人仲唔換多個中場禁住熱狗

Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Kante, Bakayoko, Alonso; Willian, Morata, Pedro.

Substitutes: Caballero, Cahill, Zappocosta, Fabregas, Musonda,Hazard, Batshuayi.

如果係咁即係下場下體正選又有法比
出法比打下體死硬啦

有又屌
冇又話有咩值得開心
真係要Cahill 撞車死先高興

西咸好廢

感覺安加perdo會浪費45分鐘之後換夏殺入嚟谷

Christensen, Rudiger

下場都sub就會一致撐干
不過機會少過0.01%

上場出呢個陣打阿仙奴咪好

下場應該會係azp luiz cahill
中場Baka f4 Kante
死守

Moses lan

同水晶宮一齊降班

2:3!

終於追多球
仲唔迫

頂得好勁

西咸加油

支持

熱狗鳩都縮埋

有冇巴打知呢件外套邊到有得買，上nike官網唔見有

用sopcact 點搵台啊請問

aurier紅得好
熱刺被逼用廢閘

世三今季竟然屈居安後

我寧願打下體出球迷陣
唔想輸俾佢

同市光榮

live

出我踢都好過個馬蘇呀古

邊隊贏都同市

支持偽隊長繼續做後備

放心 留番歐聯自爆炸

pedro 拍阿達打前無咩料到
好渣

好刺激

12碼啦屌

6號推鳩卡路爾

茅廁

熱狗真係狗

又mma守完場

Azp Luiz Rudiger

拳王又打交

joe hart真係跑得好快

今晚睇唔到

點解垃圾熱狗明明係最茅果隊
但成日都係轟比人針對

mma

偽毒銘

熱狗好冇品

我都唔撚明 佢地咁撚樣都冇12碼

賽程咁密 點都係輪住出㗎啦其實

英人未來隊牙

垃圾西咸

嚟啦嚟啦

扮哂青訓 懶清高

兩隊同市恥辱

切正選

英咪又係咁廢, 邊有希望

邊到可以搵到sopcast 既link 啊？

無雞曉

好想睇Pedro Morata Hazard
但睇死都係Pedro<>Hazard

呀巴咸個正選俾肥豬邦尼搶左

唔明有乜咁開心

下場歐聯咪又係用返雞屌

希望唔係啦

luizs + rudiger 好好多

無Link睇

雞屌法比留力歐聯
西波confirm

阿巴咸後備

播都播大熱啦
護級車

到時又出法比 Kante 中場放題
阿朗 雞囂

歐聯應該出352啦

預測前場安派膠 達不停跌 柏度隱形

閪波

求acestream link

屌牙
平時睇開個網
sop code重未出
仆街

切

冇LINK

please share

sop://

終於合體了
天神迪加

雞䁱終於回到最佳位置

希望今場見到武神打

達仔終於用到腳

連狗又出事？

反達黨收皮

abraham都入波

牙切比人數5粒

返黎pound走ayi

攻城

反達黨又收皮

連登

仆你個街
同我捉返個D話azp唔可以打wb嘅出黎bin

好垃圾

達子 Azp

自護達終於整好隻腳

好似話三登都死

又賴比人ATTACK丫

摩佬又贏

殘廢達隻腳 一入就入三粒

屌 搞到忍唔到住追返上場之後班反達言論黎J下先

多謝大家燈到變球皇
9號白撚st

唔撚係掛

貼圖啦

mola達

安你收皮啦
無左你隊波即刻順哂
波淨係識鳩帶鳩推又唔傳
hold個波都做唔到
搵你打核心真係碌柒
夏神返黎你躝返落後備等賣啦

鏝場場456下場點搞

用腳入三粒

Azp已經有4個助攻

連狗

Azp the best

連狗食撚屎

戇撚鳩
前幾場真係控得差又易跌
有講錯？
今場佢用腳入三粒你有無見人屌佢？

事實證明willian同hazard都有球隊一哥既氣焰
一個就可以累到成隊波仲廢過英冠
一個就可以CARRY到隊波踢到班霸咁款

始終rcb最強

硬碰硬可能和呢

世三一落黎成隊波唔同左
安

入第3球之前成隊都唔知做乜9

又比人趕出場

因為某個人比人換走左

安真係廢撚到

希望反達黨首領 切臣ching好好反省

鏝真係痴撚哂線
456之後繼續炒人5粒

未換走安

btw最後moses有球係度思考人生

佢用世三既分別就係
佢timing 錯哂
下下都扭一兩下先傳
甚至扭到無位先傳
世三扭波拉空人 仲識同人做one two

安

水貨

今場點名讚azp 咩位都踢得好
仲要有隊長風範

世三真係好好j 達仔都好j得

達

哥狗著到成個steve jobs咁

全攻陣咁濟
佢個bench 夠砌多隊英超正選出黎
對弱隊邊有得輸丫

世三無位識停
抬頭揾人已經差好多
安下下低頭chok個一招假腳

打左六場，請干地比較下出Cahill 同 唔出Cahill 分別拎幾分

達仔戴帽

令講波佬講到燥底既球員 我真係第一次見
安

心口助攻 型撚到

哥狗黃金陣容 摩二季
molamola

切dribble咁勁?

@老鼠

Lan俾人換之前成隊唔知做乜鳩就真

安:i am good at dribbling

達子背後的男人

aggerlo, sane, jesus 瘋狂玩弄雞曉天神
諗起都

谷聯賽盃，做三弟避過呢季先

係浪費埋自己隊d時間

係,hazard比佢出比mola達個下慢左,對面已經企定閘

條契弟成日玩後腳傳波 差唔多次次都傳唔中
有位唔即波成日以為自己係核心帶領隊波攻
根本拖慢哂隊波又組織唔到
幾時躝啊屌你

反觀cahill踢極都係唔G想點

佢地仲未對Harry Kane 朋友隊

重點唔會企係到踢波識走位傳波

浪費埋睇波既時間

自膠
連狗

有無達囝j圖

Sane換安得唔得

morata後段有兩次big chance可以食大四喜,但食左3球濟左

Dc費托巴哥用左幾耐時間戴帽？

啲反擊比佢鳩帶帶到人地回哂防
唔止一次係咁
睇到忟

射又唔順腳 傳又無望人

比唔到都算
自己比到離行離辣仲要屌鳩人
呢d仆街真比人打得小

留意到垃圾車成日去人地場搞事，主場就玩失分

發覺柏度同柒頭安
一個越勁另一個就會越廢

世三行行企企已經完勝條垃圾安 快撚d躝

想問下英超最長冇波入嘅紀錄係幾多場？
嚟緊精宮仲要打獌同我轟

摩狗原來又俾球證趕左出場

D人唔係話叫hold波勁咩

唔覺呢隊熱頂得住佢兩個

條柒頭有撚勁過咩

干地個女應該好想畀我屌

法比真係好重要, 冇佢傳波就好似上半場咁比人屌打

發覺柒頭安係場上愈耐
成隊就會愈廢

隊長會送一球

FBI

安lan真係好重要, 有佢傳波就好似上半場咁比失機

世三行行企企起碼人地都搶唔到佢波
安好勤力咁跑來跑去 冇球hold到

成個上半場睇條仆街仔睇到火都黎
無左夏神本應佢既腳下功夫係可以帶到隊波做好多野
偏偏個腦生屎

迷安=fake blue

反正都係行行企企 我寧願世三出喇

干地咪落左order嫁畀我

達仔同盧卡古咁高咁大 仲要第一季

邊有跑

達子

達子如果身位好d 更加好j

世三慢行都有效率過Lan

對強隊 主守咪好用過柏度
對中下遊比佢發板 佢就當自己球王亂黎

召集李城fans

上半場邊到比人屌打
係下半場個20幾分鐘先比人屌打
比人屌打係因為應該要HOLD波個個NIGGER做唔到野
D波到佢到就一定比番人
關法比鬼事咩
世3出黎已經拎番哂個控球權啦

你有老婆 返屋企玩腳啦

陳公子又講猁

柒頭果d就真係行行企企
無波就永遠企係到唔走位
有波果時又係企係到

有無人可以剪安尻扭破反擊
應該最少成個鐘

柒頭幾時斷腳

開始唔幫柒頭安了，下季收返切佢可以去中超了

鏝好撚癲

FAIL
佢成趁懶到成隻樹熊咁

直播一完場就轉左獌，達囝有冇攞走粒波

睇左近2場獌狗
近況開始跌跌地
但係鏝真係好fit
睇下下場車仔有無狗屎運頂住

係個腦既問題

FBI is coming

進攻陣惡到

達仔終於係射手同lkk 阿古路並排

無人會嫌女多

好心啦 一個契仔一個處女 明知自己唔係技術細膩就做d簡單野算啦
好似摩西咁做番d簡單野咪算lo
係要當自己大佬 玩波 處女都唔講住啦 都叫係英超對手
屌你老味契仔上次歐聯人地低你幾班波 想show off玩波
玩到碌柒咁 真係忍唔撚住笑

Cheek勁過條柒頭幾倍

有冇手足同我一樣唔想見到LUKAKU入波..............................

to town~

Mose呢幾場似番d樣 唔知係咪無人屈佢高波

快d叫哥迪奧拿講佢句金句

安今場真係

你班主黎
人又係你賣走
而家後悔

有雞囂柒頭安唔比人 456都偷笑

場場456 點同佢玩

獌攻唔入咪9981
熱狗個新中堅唔覺得頂得住LKK
不過唔知佢地幾時打,可能到時兩邊個態又唔同
下場打鏝真係輸小當嬴啦屌

冇，放低左
同埋馬迪

ok,我繼續反安

上季贏鏝好-6

對鏝通常都係後防救世

世三好似仲有傷？
呢幾場見佢好似就住黎踢咁

都唔算啦 上季幾球同一個mode入佢 都唔止我地入到 d中下遊都入到

就算世三無態 都知邊d應該去邊d應該交 個條柒頭lan場場無腳好波 屌佢開始知道點解佢咁撚鍾意上腳周尻圍推 條仆街知道自己傳波西就唔好成日懶勁through pass啦大哥

個腦生屎仲衰撚過腦殘

摩西同柒頭比 咁牙銘勁好多

又唔係輸/和緊
嬴緊駛乜出咁多力踢
佢今場出半成力已經可以穩住個戰局

唔射波，成日搵人傳

完美自護號 12射8中6入球
個Turnover不得了

雞囂世界級黑仔烏龍

世三 達囝 柏度
牙朗 簡迪 吾皇 沙包
老迪加 天神 AZP

對鏝應該夠和

佢連邦尼譚仔都撚到佢

摩西同世3/死nigger踢波係兩個人黎

佢本來都少射 冇咩射門欲

鏝城吹大左，今場水晶宮5場不勝零入球，aim 3分先比佢炒

哥狗一直唔改佢永遠主攻既打法根本唔會係今季摩狗既對手

摩狗對住鏝整個nba陣泊大巴不斷長波搵盧卡古撞死石頭鏝已經無得同佢打

下場對鏝 安有波入 我放棄反安

擺佢踢中間都唔擺艾達韋特

呢幾場佢係咁幫人起機

聽住個講波佬一路講一路屌晒D心聲出黎

終於搵到知音人

摩西有世三係到佢可以專心走位
柒頭同佢同場兩個都唔知想點

講波壇清泉
真係識得自己用腦去睇波

叫安lan, azp mvp, 世三法比穩軍心
唔知係咪mon post

有無人好記得上季隊長對曼城球老烏
世界波

nigger拎住個波唔撚郁
d隊友根本都唔知佢想點
然後冇啦啦求鳩其一腳踢比隊友就算
比唔到就屌鳩人咁都拎唔到
好撚仆街

新浪編輯

對鏝一定係352

係
柒頭安根本無走位意識
佢淨係識企係到唔郁 等人比波佢
有時仲block 埋自己友去路
Kante 之前直程屌 7佢

好似最尾果球 柒頭安一定走唔到azp 果啲入zip
但垃圾車最殺食就係依啲入zip 法比最鍾意

頭先死ser嗰陣最好笑係喺前場見到法比落鏟諗住佢又食牌點知對面嗰個高治黎，仲慢過法比變左佢食牌

呢啲波真係好有車仔特色 無話唔中意，但有時都想睇水銀瀉地嘅進攻

x12

摩狗先係吹大左果隊下話?佢今季對過咩強隊?

有柒頭安想點攻斷反擊拖波永遠第三時間先傳

雖然法比呢球對佢黎講係好普通
或者對職業球員黎講好多個都比得到
但你肯走試走呢d位法比就一定肯放落去
個死NIGGER試都唔撚試,下下都要拎到腳

佢對左邊隊強隊？

法比真係好鬼岩六十幾MINS入黎
作用王

安剩係識對愛華頓

雙曼今季對弱隊都算叫穩定
英超邊個贏應該係對強隊嘅表現分高低

留番聯賽杯比佢算啦屌

摩狗對強隊唔會輸，坐和望贏

鏝對強隊會比人打反擊打到仆街

聯賽就係咁玩，唔使做最勁，但要做最穩定個隊

條撚樣都唔係踢波嘅，只係想攞個波黎賣弄球技扮球皇

法比通常都望邊個走 就比邊個

皇馬、史篤城

對弱隊食硬已經嬴左一半
之後對強隊只要唔係輸到仆街既都有力問鼎聯賽冠軍

法比踢正選都係柒架啦，後備落黎玩30分鐘就真心屈機

季尾希望ock 拉埋佢去支那踢波

干地對d主攻球隊好似麻麻 隊波慢熱 上場對阿 上半場就差d輸

agger 法比後備上場特別勁

對中下遊全取3分 big4 走唔到
睇下阿仙奴

今季一定哥狗大機會個摩狗

azp第一球助攻就好似當年cesc助攻dc入阿狗個球咁

靚到以為法比放

世三 都唔會下下死去啦，唔得咪做下12
比下直線，柒頭係 夾硬打橫走

Azp 越黎越似lahm

場場上半出埋柒頭安 卡希爾 點起機

支那而家邊肯洗錢買外緩,要比多成倍錢出黎
就算肯都唔會睇得上NIGGER呢D垃圾啦

講真 哥狗應該拎左8成

慢熱好似都係垃圾車傳統黎

Yes 帶到無得帶就後腳傳出黎

對強隊比人玩逼搶佢就有用

炒領隊先係

Azp

對獌 柏度30秒入波

迷達會戰勝歸來

AZP真係好抵讚
打中堅打左閘都無欺場
瘋狂餵達仔

果球ddg未訓醒暏

鏝城無winning mentality
對勝利既passion唔夠，其實真心好-6

對般茅同愛字頭佢地正路應該會失左3分

比佢開到個靚頭所以先比你地錯覺佢地真係勁

下半場開波屎城咪逼搶
隻NIGGER全部波都比人逼甩
連唯一賣點都冇埋,都唔知有咩資格繼續落場

Azp 4assist 都係達子

干地對雲爺爺
智力會減一半

係細緊未訓醒多D喎

今年有前三歐聯八強收貨嫁喇
鏝城太撚勁，今年對中下遊食硬咁滯

今季如果要講淆 我覺得淆摩狗多過哥狗
達仔唔似可以撞得到個防線 肯定起勢落腳
中間妹迪同爆炸普巴都硬野

干地係迷雲黨

摩狗唔用馬斯亞就賣過嚟啦

安快斷腳

今年d中下遊好多隊都想轉打3中堅
但係幾乎隊隊都柒到暈

佢又唔係唔用
都會出佢,但唔係首選姐

洗鬼拎柒頭安同世三比
完全唔同級數

死NIGGER

隊隊都343。。。

Azp 真隊長

隊隊冇咁大個頭戴咁大頂帽
以為3中堅好易上手

精宮降班
有咩球員可以執
賓迪雞？

事實哥狗第二季鏝個form定左落黎 sliva今季又回復番水準 進攻係幾勁 係中場對抗性無左yaya可能弱左

柒頭安幫世三奶腳指都未夠班

咁多年黎得安帥個年水銀瀉地

我淆雲加
干地對雙曼會諗d奇怪野應對
但對雲加就成日玩敬老陣

個8號仔有啲料到

真係不了 廢到

垃圾降班功臣要黎把撚

一個安已經兼多，唔洗加多個

安今場代表作 完美反映自己有幾廢 佢做核心 應該帶到垃圾車護級
下2埸唔好再出啦 寧願見武神

世三一換隻廢物 即刻壓住黎屌
唔使掂太多波 剩係個球皇氣場都屌打隻廢物

新謝四又無正選

我淆干地
佢份人好海鮮

我覺得係人地無力逼佢
後防傳波比法比 傳身望一望即刻放到長波
不過有時防上腦, 係咪都長傳

錢已袋
70' 出黎散下步

連卡膠都踢到拎聯賽冠軍，好難令人唔認同3中堅work

仲衰過阿衣

場場4567咁

精官得沙夏 cheek
係叫有料到其他送都唔要

世界級垃圾 廢到

水晶宮降班可以執沙夏頂柒頭安。

干地唔算海鮮啦
穩穩陣陣咁慢慢執隊波

但係唔係隊隊都有kante

其實都係射波大大力咁屈對面，真心睇唔到個季有咩進攻form

唐辛 賓迪基呢d進攻毒撚係到真係等降班都得

垃圾安成功證明自己唔係top team料

3中堅易砌難精

精宮降班都係因為呢條柒頭瘋狂miss chance
要都要zaha啦下話

干地都叫海鮮

堆填區先係佢最佳位置

達子第二球有啲費托影子

鏝通常出費甸一個防中, 如果咁樣出, 我地352中場應該贏到

同埋回收返切

反而牙朗下半場真係唔知做乜 食錯藥咁

其實頭兩球都有

Mola達

睇見d傻閪講波佬吹奏佢就扯火

想抖

鳩普就真係海鮮啦

堅尼地幾時先成才做新bale啊

達子好似話係費托叫佢嚟
王子true blue

樂視now成日一開波
就會吹奏安
好多場都係咁
特別利榮基成日丁安

王子係有份說服佢

鳩普啲勝率仲差過v92同羅渣士
都唔知班脷迷乜
雖則佢幾有魅力

想問問cheek下半場表現成點

除咗無右腳，邊忽似？

下世

好想睇佢地hehe

王子響車一季最多入過幾球？

當敵人讚你嘅時候...

洛夫雲又包越位

Save Wenger

心戰撚

唔係喎，今日嗰個係咁屌佢拖慢進攻喎

真係唔好俾利買到中堅

以件垃圾10萬鎊 相比azp真係抵到爛

個班友識西波咩

我要吹奏佢

打鏝一定唔可以出cahill
鏝兩邊進攻勁撚到仆街
alonso咁慢再搵埋cahill咁條左路一定比kdb同丁力無限中出

出硬放心

讓冠

懦夫雲響修仔都冇咁廢

4 5 6不是夢

比利買到都冇用 去利既中堅自動廢半班先

Alonso 要夾迪加

已經有預感 比人無限爆完先換人

salah

沙拉空門

利d運

沙拿係咪近視

最諗唔明點解利對鏝會出卡拉雲，lovern廢極都應該好過佢。

鏝真心幾-6

日本人差啲

安今場進攻不停斷纜都算
仲要不停喺後場失波
俾咗好大壓力條防線

即入

沙拿又入返

又燈

極速燈

燈
仲要25 ass

利如果下季買到vvd,收返keita真係唔講得笑

下季又下季

我撐salah架wo

同未來隊一樣

Christenson cs

我地呢 Lwb rwb

利記齊腳係幾勁 但年年mane唔係傷就紅停賽
一係就去打非洲杯

非洲盃改左期6月踢

古

訓得

古天樂食糊位

salah 踢哂 攻又係佢 守又係佢

快d去疤啦

安換走左之後真係高下立見

古天奴罰球好毒

安仔勁過佢

唯一作用都無埋

柒果面柒頭安係贏哂ge

干地好似有個習慣
有啲大家都睇到既老鼠屎 佢唔會即刻清 會由得佢柒幾場先一野換落黎
一開頭都係用4231柒到比阿妓炒3:0先棄用伊雲轉陣
所以希望佢呢排係咁出卡希都係用同一種方法

髮型好d

李城比車拆曬個中場後已經

放置play

毒撚人見人愛

個阿伯指住佢笑渣

安而家罰球又唔使佢 出波又唔勁 扭又扭唔掂
有價好賣

普巴好似有排休息，馬迪咪得個守，我地都有baka仲有向前能力，所以中場冇咩擔心
前場就睇morata表現，經過今日，單刀快放，處理，射門都做得好好
唯一未睇到係Pedro/法比，世三，達仔打小組個效果，如果夾得好，未必冇得打
睇番今場獌啲換人，摩佬又係下半場中段換多個中堅出黎死守，睇黎佢地今場啲進攻好一般

我懷疑同上年一樣
畀大家睇個對比
知到廢到幾柒
Bench個下有說服力
球員都無野講

今年既對手太強，失3分比鏝城都接近玩完咁濟

但我唔介意下場比下體會炒收雞屌皮

啱啱睇完血鑽
諗起個難民營

50m去19000

冇價都躝啦

今場講真 真係好撚離譜

疤水魚

去psg啦
尼馬咁鍾意同鄉

曼得失球+19 好癲, 平均一場入三粒,我車頂唔頂到

KDB又中柱

有冇達子丁圖 好型仔
想做手機wallpaper

Azp+Morata

Like this

果球波用左腳包個波 烏龍既機會細機會好多lor
條友用右腳向龍門方向解圍

打到對熱刺果場咁就有機會守得住既
後防唔好出Cahill，中場一定要放baka夾kante ，前面放法比/Pedro，世三，morata 應該有機會防守得黎，打下反擊

黑哨猁

出哎呀隊長=兩戰1和1負，出迪加=4戰4勝，代表咩

多仔走左丹比利 又整個麥斯菲臘

pulisic都夠勁啦

買黎頂安個位

仲有美國仔

日本仔走位應該岩岩沒越

交換啦
安著蜜蜂裝幾襯

60m 賣埋DC 真係唔好話無錢

分分鐘勁過丹比利 場場入波 又助攻

西班牙幫

1:2

應該和比人黑左球

日本仔幾勁

米又做笑匠

個龍拉住岡崎

猁條後防真係

李城

呢下中手咩

日本仔拉住佢隻手先

屌 米勞列打空氣

睇球證點睇 開角球 壽司仔都扯住米仔

算他縮得快

鳩層從來無諗翼鋒換血

睇精華 sane同安形成反比

柏度都30 真係要買啦

buy lemar

Andreas Christensen
1 min ·
Very good team performance!!. Well done to my friend Alvaro on his goals.

friend

買到真係j die

Azp 已經4assists

下個暑假買隻勁既右翼換班岩岩好
清安，留柏度做sub

柏度都要SUB

人地b施華 辛尼成日後備啦

達仔學英文算學得快

柏度sub有咩問題

多線作戰 考慮年紀 都要鋪路比後生

BETTER THAN LAN

官方個ig story....

Cavani+lemar come la

Cavani不了

卡吐今年25, 迪加24, 天神 21, 蘇馬 22
黎緊5年條後場都齊人

留到人就係

a朗都係26歲

Zouma 完全唔係踢3後衛既料

長遠黎講都係要換

今日迪加咁快都幫唔切佢補位

叫a cole返黎教kenedy baba踢波啦

馬列斯真係 60就俾人換走

去巴塞跪門口
諗返都好笑

守ok啦 係史篤城都係咁踢姐

麥奎恩咁撚鐘意衝上去

2:3

即刻追番

李城加油

行後防真係笑話黎,比華迪撚左幾次都識驚

岩岩個下望住李城班球員唔跑返去 班利後上仲勤力過李城班人

12碼

利狗似85 分鐘比人追平果啲

想踢正選起碼要識斬波幫手派波
Zouma 波底真係好差下

米奴列真係笑話

真係好有娛樂性

華迪都仲keep到

12

Miss

射唔入咁屎

猁d波真係

又救到

射得好廢

射中

總係追唔平

係米捉中哂佢射中間姐

對上五球都係中間
計埋呢球6球

真係手球嚟

睇利踢波幾有趣 你永遠估唔到最後點

如果見到5050球證應該都淆吹

球證個角度睇唔到遮哂

海鮮足球

多數球證都唔敢一個12 碼之後即吹多個
除非好明顯既犯規

Ox is coming

又出Ox

出黑氣石

追唔到真係唔抵
開波經已黑左球.

Ox真係笑死人 射到離哂譜

射左啲乜..

始果追得和 真係黑氣石

其實ox射波不嬲都係9斬埋去
之前買佢番黎都係貪佢好似moses屈體能+英人同埋傳中比moses好小小咁

靚仔個摩西 順眼d

英人

moses話哂都做過英超過人王

換完人仲攻得差左

華dee標波真係好撚痴線

D換人無撚腦
放哂前鋒入黎就算

伊恩拿祖

垃圾

艾伯禮頓踢得咁好 斬腳波又靚 抽起佢

打機咁
推哂入禁區斬入去算

吓,點都牙銘順眼D啦
難聽D講新謝四成個弱智咁款喎

利依隊波除左跑得快,真係沒咩優點,後防由其兩閘比人任斬

轉佢打右閘，換走Simpson 好過
到最後波又斬唔到，龍門開果啲又無人頂

係
然後又換slimani入嚟頂波，r 哂頭

收起隻閘/防中都唔應該換佢啦

留意到利狗又屌球證

安應該係上場唔gur被換走
今場獨扭唔交波 搞到自己一個死去 成日甩波
今場真係好差

阿朗又係on9
幾乎喺5分鐘內出場

開季呢幾場真係好 比morata入到咁多波 建立信心
想當年王子都用左n咁多分鐘先搵到第一球

佢差就不嬲
但佢今場唔止好差咁簡單
分分鐘可能放個新仔都好過佢
進攻方面咩都做唔到都算
仲要不停喺後場失波
如果喺打強隊真喺俾人456都似

屌你老母柒頭安
作為首席反安專員
今年一定要屌安屌出汁

反還反 以往佢控波幾穩下 好少甩
但今場一控即甩

（警告：請勿在這個貼文或轉載的貼文下留下迷安的留言，否則皇天必會擊殺。不要試探。）

佢都幾易躁, 仲要收唔到制個種 印象中已經好多次, 只係今次過份到干地即刻換

6年前既今日, 黃紙入完波熱誠飛剷 vs 雞湯

留意到今場4球入波都係由西班牙幫包辦

成日拎王子同達囝比做乜鳩，
達囝依家六場六球都仲驚係水貨

佢踢祖記第一季先8球

與其擔心達仔係水貨 不如叫安同阿衣快啲lan

個陣先廿一歲

見大家咁反安仔 我都好感動
CUT左全場精華 希望大家可以繼續反安

屌你個adblock block 唔晒
又唔棍搞咁多野降

廢撚到
出梅song 達好過

廢到
如果唔出pedro，hazard是但一個的話，就直接轉352出法比好過

水魚價賣比佢契老豆有冇得諗

配樂好搞鬼

韋利安今場真係好撚過份
斷撚曬啲進攻
仲要周圍閪人面當自己係世一

尋晚個陣安換世3，沙柏換呀銘就未來陣

其實有睇巴西就知
安條仆街係車冇乜心機踢

但佢自己又唔想走，知道大機痴到冠軍

同埋打第二隊，安未必入到國家隊，打中超分分中變埋Oscar咁

琴晚一換夏神出嚟啲進攻幾爽，下下first touch彈彈彈就到前面

安就永遠hold之後甩

終於有安精華
反安黨日漸強大

咁少點擊

擺上hawk group

安我屌你老母

以前安已經唔係好, 而家仲愈來愈廢

法國大家掛住屌安
忽略左條垃圾偽隊
條撚屌一出個後防亂撚到

兩大毒瘤

佢只係為世界杯練習緊

Cahill一出左指右指 成條後防亂曬

因為睇左咁耐已經一清二楚佢有幾廢

不得不提尋晚華dee 好撚勁

計埋摸西做三大啦

前中後各一

之前班英國車狗仲迷安

我反而覺得連登以外好多人覺得安勁
要俾多啲人睇清楚

射失12碼，追平唔到啵

銘囝琴日算係咁啦
好過左邊阿朗

左邊比人撚到仆街

岩啊 銘仔安份守己都幾好
唔叫出色但起碼唔會係毒瘤
暫時都仲好過沙包既

禁左邊要對沙基利 係比較吃力既

好彩左邊一開始唔係偽隊+阿朗咋
如果唔係俾人屈速屈到仆街

Courtois
Zappa azp Luiz Rudiger Alonso
Baka Kante
Fàbregas
Morata Harazd
Vs Atlético Madrid

Pedro會好過法比
馬體會前場已經搶得咁快，唔知法比反唔反應得切

重睇精華我都想嫁比牙達

ps男人

不過2個都踢唔足90分鐘

正正係搶得快 先縮後打反擊
放長波畀MH跑 加上兩個抖住法比搶中場都Ok

vs 馬體會

Hazard Morata
Alonso Kante Cesc Baka ZCosta
Cahill Luiz Azp
Courtois

偽隊

世三未好晒 驚比班矛西踢死
同埋點解大家都禁鐘意沙包 禁快比佢打大戰

放長波個肩略都啱，避開同馬體會係中場混戰，不過要小心係自己後場就俾人迫搶到個波，到時輸失誤都輸出法比就有依個擔心

卡希爾都叫有心無力可以原諒，做後備還可以接受，狀態差小小可改善
安條柒頭已家連態度都有問題一定要lan，上場搶波踼，今場就狂斷，做野永遠唔合理
世三一上陣，有球比兩人圍，佢用腳道踭印比人完全見到世界級同垃圾分别
希望武神打快d取代佢
沙包應該都仲要用多二個月到適應英超

銘依幾場ok啦
最少防務見佢有心好多

沙包同摩西都好大機會黎緊一人打一場，睇死邊個打先姐
唔打馬體就打鏝

無影無蹤 韋利安淪為進攻終結者?

連新浪飛機文都忍唔住要屌安

唔係佢tag左法比 我都見唔到法比係到

沙包黎左後，踼得好左，睇黎鉻好驚

車仔報左警未
飲水係咪蒸發左

十月初復出

同baba一齊復出

我要見到中場飲水+BAKE+簡迪

考眼力

Ayi係後面閪面

琴晚有次stoke要出波 雞曉就眼神防守
明明已經有人幫佢補咗位 都唔撚出腳
聽到干地係場邊係咁叫'GO! GARY GO!'
偽隊依舊不動如山 敵不動我不動
真係好撚型

好快消失架喇

zappa踢唔踢到牙朗個位
呢兩場都好沉，唔知係咪踢太多

琴晚好似好嬲

當你嘅隊友係安

好似話石頭同卡希爾個帳號係同一間公司幫手post野

琴晚摸西還好 有真隊長提場打得都可以

用錯ac？

世界上邊有咁多世三

最慘佢成日中後場斷波 後防更加受壓
世三hold 波就少好多呢啲情況

funson

反了反了 當年想黎車
又係愛唔放人

世三一出就見到分別
應比就比 應去就去
至小唔會中間係咁斷比人打反擊
仲要世三仲未top fit

所以真係唔撚洗比面班愛字頭，大大力炒柒佢地就岩

個氣場喺度即使養生波都壓得下場

世三>柏度=武神打>LAN

炒得

叫佢下場放水就得

Bam

team kill Cahill 幾押韻

契仔安新IG個post好多留言屌佢

尋晚果場Lan踢到成pat屎咁

當個個都反安既時候，我就知我係時候迷安

no eye see

迷安洗心革面

想睇comments

輕鬆食史

950

951

屌你老母黃洋達

1001

test

安比柏度好在佢防好啲 但依幾場都真係收哂皮

叫間公司順便係石頭個邊post埋紅牌道歉聲明啦

點撚樣呀 死肥雞

賽都停完先出

send錯我迷達

成撚日斷波浪費隊友氣力返去回防

對手唔犯錯
我地根本冇本錢入波

去睇下數據啦.. 柏度防守點會差過安

我反emilia

等陣畀人屌你數據球迷

安唔做多餘野 佢真係好使好用

成日簡單交波都交斷... 做唔做多餘野都無撚用啦

身為迷安 睇到尋晚佢咁既表現 表示好難幫佢搵藉口

安時間停頓都已經抵屌 佢仲要好多次係後場失波

連hold波呢樣嘢都冇埋

睇到大家一致反安
我都老懷安慰

反擊斷波先大獲...

唔係佢 琴晚一早456

過氣post幫推

Joey chung係邊位巴打

佢地係咪俾個左a/c老鼠管理

仲要佢自己斷佢自己唔追

agger
幫唔落了

本黎可以轉移視線屌達無腳
但唔小心Hatrick

累到簡迪黃左

默默守護安仔，永遠都咁愛佢！

講得好！撐你好安答

佢帶黎嘅防守壓力大過佢防守上作用

。

123

111

989

你同安一齊落地獄

G持

你條短命種都未撚死啦

993

踢返433

Hazard Morata Dybala
Loftus-Cheek
Bakayoko Kante
Sandro Rudgier Christensen Azp
Tbo

屌你差d走火射精

dybala sandro